各位ching 有無人知道咩software 出invoice 好

各位ching 有無人知道咩software 出invoice 好，最好可以costumize 個樣！感謝！

Excel

有無d 現成d 有曬template 揀咁樣！一call 就可以攞到個client 資料出來咁！

利申：電腦ce 攞d

AI PS啦
任你設計 任你改

咁咪excel

定係你data多到想用SQL拎再射返入excel

唔該曬！多謝你地建議！

唔會有咁多data！可能都係幾十個客的資料